有無90-93既巴絲入黎傾兩句？

hello

食左野未呀？

慣左食咗野先上堂

咁早啲返去休息

留名

月巴搞乜衝po

最後你食咗咩？

佢衝完即開新post

話時話，其實你地點睇港獨？

事緣係有個台灣fd問我香港最近發生既野，然後講講下佢問我，咁你地做乜唔港獨？
我當場啞左，唔識答……
我自己係覺得依加冇可能會發生呢樣野
不喜勿插

痴線，頭先上一上來，跟著就見到衝 po

你地唔係到嘛

你唔早啲應我

要忙趕job搵錢啊……
返ft已經心理唔多平衡，快快手完左呢個job，星期六出糧，
到時過返一個星期生日週，買返件生日禮物比自己平衡下

其實係，如果你問我2047係乜環境，我都唔識答你，應該都冇香港人會知係點……
香港人基本上就肉隨砧板上，大陸話要做乜就做乜，
衰D講句，如果2047真係要行大陸玩法（雖然已經被同化緊）
你可以反抗，但佢真係要玩，你都奈佢唔可……
你一係就移民，一係就接受，一係就去死……

Lm

冇上嚟一陣又開新po

貓

火柴

你好似話14呀嘛

唔，聽完覺得好無奈，但都係既……

正日十三，不過要返學同交assignment……
除左12我request左day off同星期三，我懷疑果個星期有冇得準時收工……

攰到睇睇下野瞓着咗再醒返

再訓啦
你攰

號角

依家去瞓喇 早抖

Gym完留名

晚安

Button

又係時候拉被出嚟訓陣

月巴

你都早啲搞掂早啲訓

柴絲

趕assignment好煩

一個二個都趕
慘慘

我想睇返復仇者3,4同蜘蛛仔2

睇下google movie有冇

可能聽日去買blu-ray版

lm

失眠，點算好？

煲啲好悶既戲

有無now? 點播有

數連豬

我屋企無

無效，成日用。

飲酒？飲到眼瞓為止

Gimy 好似有復聯3/4線上看

J絲打

早晨

晨早

跑完步個鼻通返
水腫腳好返少少冇咁痺

肉巴早

跑下步行氣活血

早呀咁多位

琴日買粥食咋
呢排食得太多熱氣嘢諗住食得清淡啲

大家早

大家早晨

小羊早

大家早晨
希望今日準時收工

星期四啦

等多兩日放假啦

我有復3

岬巴早
今日唔洗返學啦？

小豬早
琴日好遲先收工？

跑步個下通返，跑完塞過
我自己係咁

要返呀

兩日都嫌耐

食粥幾好吖
我個頭買粥要去勁遠先有，所以通常自己煮

我都希望你準備收工
辛苦你喇！

八點先收工，學都冇得返

大家早 終於星期四

新人留名

但仲有個星期五

比悲傷更悲傷的悲傷故事

好想回返你上次回我果兩個字

今日又食咩早餐呀

仲要挨多一日

來吧

腸粉掛

收皮

職巴早

好似好正

唔知係乜但可以幫你覆一句
DLLM收皮啦

好粗魯啊

好正，回應既典範

河絲好波

我有話過我唔粗魯咩

一d都唔斯文
好心你就學下河絲啦

趕住上去打卡
無買到

今日駛唔駛返？

打完落返街買

你好粗魯囉我接受唔到啊

都係河絲斯文d

貓絲早呀

閱
我會努力學習

打完卡可以落去買喇

仲撩埋耳屎
好dirty

洗咩你接受

你諗野諗得dirty啫

你唔洗講啦
你做咩都dirty嫁啦

去澳門做野買唔買酒好呢

你諗咩都dirty㗎喇

澳門有咩酒買

威士忌
有d 款平過香港

買

早

我隻貓好可愛呀

早晨
爭D搵唔返個POST

太肚餓係7仔買左兩個飯團

我接受

早呀火柴
主子係最可愛嘅

都好 起碼落到去買唔洗挨餓

都係月巴好

又做好人
囉光環

我係做自己

主子緊係可愛

我冬天好鍾意食粥
熱辣辣 食完個人好暖

咁慘辛苦你啦
咁多嘢做 無同事可以幫下手？

仲有羊腩煲

No Need

有個唔係跟呢個project既都一齊幫手……

麻辣火鍋

係呀
早呀 柴絲BB

喵

但大陸人食貓

係 號角BB呀

喵聲好好j

真

雙冬個雙

我貓b係最斯文

好賤呀

號角b

河絲女帝先係最斯文個個

柴巴今日忙唔忙呀

好眼睏

琴晚好夜訓??

係 咁貓b做最粗魯果個

好耶 可以放飛自我

+1
仲要扮工

放完假還緊債

多嘢做個人好精神

其實唔夜訓……

起碼玩到六點先收工……

多野做，都眼睏

咁應該係訓得唔好啦
我琴晚2點幾訓7點起身而家有D眼訓

好想食辣啱我

羊腩正呀喂

我都好想食

放飯聽下新碟先

最近有咩新碟？

毒撚到冇朋友

我係
身邊真係冇乜人聽初音

93巴扮工中

辣湯+內臓最正

綠色是敵人

我想食豬骨煲

諗起個到有小小痛

扮工好悶

夠鐘 lunch喇

仲要好眼瞓

訓下先，夠鐘叫你

日日要諗食乜嘢真係好頭痛

放飯啦
忙撚到

和理非已經無用

唔多野但部電腦export啲圖勁慢
趕到好煩

豬腰羊腰都好正

我係又多野
部電腦又慢
做到燥

好想食丫

我無得瀨電腦
因為係新機

部腦冇咁差
我就同時趕幾份野，個人hand hand地

燒烤都正

再B

個炒公仔麵少到啊

琴日食完 爆出黎個下

正

諗起又想食
點解有人會唔食

豬腦又係又香又滑

呢個未食過wo!

燒烤好過火鍋
總之好食

搵日出黎B下佢好喎

個口感

你地都幾鐘意食內臟野

好正

早

下次買黎試！

滴巴

屌,心情好撚差

搞乜嚟？

頭痛，壓力大

SL啦，對自己好啲

仲有三個鐘收工啦
同埋我sl扣差唔多成千架

好高人工

90揮手一下

違反基本法！
又冇軍事力量，點反！

SL都扣錢

Hi

勤工加一日錢喳

所以我公司請一日病假可以唔駛醫生紙
因為有冇都係照扣

所以我次次轉工都唔會揀 package 入面有勤工

乜柒都話扣勤工真係好煩

調轉講咪我請假唔駛特登睇次無謂既醫生囉

+1 SL 扣錢 ..

你做邊行架?

點會訓得好啊……
日日都咁多野做……

same la

我睇下點

寫下網頁咁 "..
ps. 小公司

細公司啲福利真係差啲
我都係細公司

係 但都有唔少時間做自己嘢

咁可以自己接啲野做下喎

係呀
無嘢接就上下online course 咁

咁都好呀
做左幾耐呀？

唔係多野做個人累先訓得好咩

都年幾啦... 其實搵緊第2間公司
想學/見識多小小

你又係做邊行 ?

電子用品倉務

都啱既
加油

大概係要做啲咩?

不外乎都係收貨,對貨,出貨
有客落左ORDER買某一樣貨要公司幫佢訂既
我要執埋包好送落鋪頭
大致上係咁

我都係請1日 SL唔駛醫生紙

收工未

仲有個零鐘

我都想知
煙都食晒啦

一般忙啊

繼續等

:o 明白 "

你頭痛有無好啲呀
今日對住電腦太耐 眼好澀

都係差唔多

收6 :(

容易訓得著，但唔等於睡眠質素好

岩岩同 同學傾先知 今日原來唔駛上堂
唉 上堂上到癲咗 記錯曬 d日子

咁早D返去訓

放鬆D啦香港豬

搞埋 d assignment 先有覺好瞓

鬆唔到

我唔知算唔算細公司，Office 得 9 個同事，但出面有 180+ 個基層職位伙計

PS：港資，仲要家族公司。

盡快將 憂愁眼睛 憂愁面孔
憂愁內心 拋棄吧

太緊只會令自己更辛苦

鬆到先唔正常……

我情願做隻豬……

小豬

好煩好攰
日日都係咁
係收工飲下酒個人先平靜啲

做豬比人食

早死是解脫

煩d自己控制唔到嘅野會好辛苦

又或者做一隻寵物豬

我地其實唔係已經做緊啦咩

巴打有冇種開仙人掌?
我想移植我棵仙人掌, 但唔識搞

我公司...果棵.. 死左 " 未試過移
我新手到不得了

食粒藥

請夠4日 佢要比4/5
唔比就告佢老母臭閪
告埋佢老母個老母個。。。

嗨

仙人掌D人話好難死架喎

唔駛用到老母咁盡呀

收工啤一啤會好D

你好

屋企人既事
啱啱又多左感情既事
我都想唔去煩唔去諗

最後囉左黎煲茶？
仙人掌好似夠水就唔死

感情！
月巴條紅線開著了

我係多水得濟 ..頂

有個有好感既對象啫

開了開了

Go horse la

教教小弟識女仔

都唔知人地點

去廁所訓陣

唉

邊個咁幸福

我都想知

咁呢個點識

咁都好既出發前發現

呢度好多真絲比到參考意見

慢慢嚟啦
有無日日同佢傾計？

一陣搭巴士要瞓陣

小豬咁可愛不要食豬豬

係呀，所以依家回家去

去個旅行

冇
佢都幾忙
我又淆

FD搭FD

唔好做功課做太夜
保重身體

用柴燒豬食

依期都大約2點先瞓

我冇朋友

都好吖

你咁靚仔點會冇

屌 你 收 皮 啦

Fd搭Fd就好好溝通下先啦
利申:都係fd搭fd咁有女友

聽FD講好似有人都想追佢
但我都唔肯定

我真心架

睇下你點進攻啦

假的

你睇唔出我個日個樣有幾真心咩?

係係係

10月去咗啦
要再儲下彈藥先

佢有提過今個月好忙
同埋我同佢都係出過幾次一班人既聚會

7月

過兩招俾月巴啦

有冇私底下whatsapp過先

都有傾幾句既

密唔密先
密再加有小小瞹眛就有d機
有機會就約食飯

幾日一次囉
都係閒話家常
因為真係唔係識左好耐

而且我屋企件事
我無太多時間

真係搞左屋企事先

台灣

OT到腳痺

我今日開始都要ot

去邊區?

我應該O埋呢兩個星期

咁多野做？

我都諗住係喎

可惜現實我唔係一隻豬

o幾耐呀？

I hope so....
But.... Still OTTTTTTTT

2.5 星期

咁撚多野做

btw 會議記錄打完了

咁係咩

點解既？
唔夠人定點？

咁specific? Deadline?

ot時間自己安排

多野做

慘慘
辛苦火柴啦

鄉下啲果啲
一係睇景一係潛水

年尾多大event
下星期又要通宵set場了

星期幾呀？

我係到吹雞去台灣

陰公豬
其實我覺得做event ge人都好西利

你地去台灣邊先

想台北加宜蘭

我陣係對宜蘭有興趣

一齊啦

可以一諗
你地已plan好日子？

我預711到717

收得工未啊，屌

仲未走得？

公司用埋D濕九大陸account system，只出到tb，又出唔到report
跟著來手條數做完又有問題
wat the damm damm fucking shit

公司的system永遠都會有問題

死仆街

叫我？

唔係

上水

柴柴 一齊去喇

邊個激親你

貓做咩咁耐先上水嘅
今日好忙？

小羊
今日lunch之後就一路對數住盤數仲o咗陣t

咁慘 我今日都係對數計數
咁你食咗飯未？

偷拔3星蔥

我係。。。

呢個唔係

見到數都頭暈
啱啱食飽喇 你食咗飯未呀

依加在歸家途中

出黎吹罐啤啤佢？
一罐

嫁得好

開咗六合彩 lu
7,20,30,33,34,44 + 46

唔中啊

即刻買多幾杯杯麵做午餐

今日全日一個越南法包，一包餅加幾粒燒賣，
而我只係勁眼瞓，一d肚餓感都冇

仲有搵你？

頭獎 3注中

買左100蚊杯麵 又可以食半個月

攰到爆真係連肚餓都唔知

希望佢地可以用黎捐比星火或者黃色團體啦🙏🏻

唔啦～唔飲

算啦 過左去就算啦
我今日心情都差

只係想訓教，但我又要趕pt job

我趕緊assignment
聽日交

jm9呀佢

仲差好多？

七八成嫁啦

頂住啊！

加油

下星期仲有份

其實佢無拖你都唔會同返佢一齊架啦

認真請教，最近藥股唱好，如果依加先入市，應該入石藥定中生製藥好

股票呢啲野真係無研究

眼瞓了

瞓

Sad

訓啦

OT都要記得食飽增肥

大陸野
Report都出唔到點幫佢做？

早幾日聽早霸王都有提過偷3星蔥

同賤男說不！

眼瞓
又唔想瞓
但又無野做
係度碌IG FB
碌到無野睇
依然唔想瞓
點搞

搵套劇睇

聽日唔洗返工咩？

醒咗唔想跑

原來堅既

why?

我都想早跑，但成日想訓多陣

跑咗琴日一半

大家早
終於又星期五啦

最後我用quickbook快速執D數出來，同同事左執右執砌左盤數出來……

我想訓覺呀

好啦，又一day，依加又要準備出門口為生存奔波

剩係知迪住尼業績好爆上

迪士尼唔關我事

日日由紅色頭坐到藍色尾好懷疑自己人生

尋晚美股都冇咩點爆升

OT食薯片 中

睇雙層公寓

咁又話迪士尼爆上？

依加個市好返，我都唔知點買好

轉工

業績好跟住收市爆上

大家早晨
星期五喇~

收市爆上，但重點係，你有冇貨響手

緊係有

要呀

早月巴

大家早
攰

Congrat

唔，咁你繼續捱鐵啦

早晨呀

早呀柴絲

早晨淳巴

職巴早
頂多陣今日禮拜五喇

入左輪
同Microsoft一樣係咁妹

大家早
好耐冇試過返工日子咁遲起身

我折墮你唔知姐

咁只Microsoft 呢？

早晨貓
唔知醒？

好彩果陣係返學先至新界西北搭到港島東
比著返工真係會想死

月巴早
今日上晝去training呀 可以遲起身

返學返咁遠都好攰尤其係930堂

係咪上完就收得工

144個到唔上唔落

輪又係乜？

但都有人幸福過我

930 堂都唔算，上8半堂先攞命

冇時間都照讀書

上完係要返去office返工

真 一定遲到

入左一排先啱

我通常調到嘅一定調走佢

8半堂緊係搵人打卡算啦

試過3X人既堂8半既時候得6個

打錯咁多字

上lecture就得，上 tutorial嘅話就

Lecturer都唔想返工

我應該會係果2x個入面其中一個
930都好難挨不過未必會遲到嘅

我有試過遇過個tutor記得哂所有人個樣同名 lecture果陣佢係會影相點名

未瞓醒
sor

岬巴早
assignment做成點呀

柴絲早

咁岩之後個班房冇人用姐

有一份下星期2 交，淨番執 reference d格式

大家有冇啲類似candy crush但畫風可愛啲既手遊

係 柴絲bb 同貓絲bb 啊

臨去旅行之前聽日要睇兩套戲

都係一時時 我果邊唔洗打卡

我玩緊poptown但迪迪尼做主題嘅

Tsum tsum?

Hi柴巴

迪士尼

我隻中煙都係咁，2手坐左幾個月……

等你以為我好自在

我呢邊係簽名

我隻dis都到左終點
睇下黎緊disney +個成績點先再決定

Why this face

92路過

角落生身 養成 game

角落生物

你唔講我唔記得呢隻驚
收唔齊角色好煩
我係Disney Fans

人地玩到成千萬分我玩唔到我都有一排無玩

一陣down先

想睇G殺

今個禮拜好似好難捱咁

點解今日可以每次轉車都係架車岩岩走咁黑

聽日仲要返呀

都快啦

返半日定全日？

Rip

最高三百幾萬
手殘唔啱玩鬥手速既驚

RIP

天滅中共港共黨衛軍

我個台灣fd見到我po周同學死左單新聞，
sd左個msg問我，大意話：
「咁依加港獨意識起來了嗎？
話港獨成唔成功，冇人知，但呢個係意識同選擇，
如果香港人連呢個意識都冇，而只係幻想大陸會變好，咁好天真」

我諗我地冇乜幾負個會幻想大陸會變好，大陸會變好就應該由改革開放就慢慢有改善，
依加大陸沿海地區係有錢，但冇自由人權etc，仲有一大堆人被欺壓……
睇習近平依加玩乜就知啦……
但港獨，我地有咁既想法，then?
齋諗其實冇用，咁實際點操作先？

台灣同香港唔可以撈埋一齊講的……

我都有睇！
超好睇！

80年代個民主回歸論經已洗左大部份香港人腦
跟住西方縱容同幻想養左隻狼狗返黎

半日

睇哂 四季？

其實點解以前d人會同意回歸的

小豬食得好健康

我見呢幾日有啲人為左囉車cam講晒啲車既車牌出黎
而家周同學走左，班狗一定唔會俾我地搵到真相
可能會對班司機不利，叫佢地搵證據搵得小心啲

個沙律幾好食，好正

夠飽㗎嗱？

唔肚餓

我好餓

我去食semi buffet太肚餓

你睇下點解韓國瑜會選到市長，
依加選總統都咁受歡迎就知，痴線的
完全唔知佢吸引點響邊……

咁快D lunch啦

成個沙律敗筆在有紫椰菜
不過你會唔會食得太好……

陣間又搵野食嫁啦

應該就唔會啦

賺大錢呀嘛
同香港藍絲19樣

一個月先食好啲一次
行左去Soho 食

做左市長都冇做過野……
睇網上個D片都覺得智障，問佢野都答唔到……
跟著又話咩比大學生唔洗錢去exchange，有腦都知唔會做到啦……

我等下星期二，萬豪lunch buffet

食左大半個沙律已經飽……

問過台灣朋友 佢地國內上左年紀既都多數親共 所以支持佢 後生既就9成支持蔡英文

好健康呀

我正常都係帶飯，不過上環office冇微波爐……
再搬去觀塘就可以帶返飯了

偶而一次

我好少會問台灣人講政治野，費事唔知做乜又鬧交……

好Q多紫椰菜，痴線，
係咪平過生菜好多啊

我都係買個蒸籠仔自己蒸咋

我其實有保溫飯壺，但唔想帶

其實我呢邊都貴，但一兩個月，算啦……

飽到嘔

果邊後生既人諗法差唔多
上次去紋身想訓教 反而比佢一路問訓唔到

你食元氣？

好肚餓

食飽lu

食飯未呀

間野叫 日本野

身分證証有優惠

望到都飽

快D搵野食啦

+1

以往個個都偷渡落黎加愛自己家鄉
以前中國有咩事成班運野上哂去

睇落好似元氣
有咩優惠？

食緊啦

幾吸引喎

有營養呀

有血有汗架，半夜三更仲要對數搵單入數……
btw，仲未出糧……

我知，但真係理解唔到係乜心態……
好似我老豆咁，本身係大陸，但過繼左比親戚，跟左親戚落來香港，
大陸親戚只係來攞著數，叫我老豆攞錢上去……
（依加上面有錢過我老豆）
但我老豆都好鍾意返去……

食乜？

好重草腥味

求其買左盒三餸飯

最最最舊果個未睇
聽聞係最好睇

如果今日準時收工，睇下可唔可以借D意上去攞野兼出糧先

因為冇講明會幾時出糧
可能一兩個月出一次，但我又唔想特登問，搞到好似好等錢洗咁

我明你意思，咁當然，如果幾個月唔出糧，我都會問啦
（目前未試過）

欠糧記得搵勞署

冷靜D，乜事都冇

咁我又未試過……

已holiday mood

已經唔想做野，等放工mode

聽日long week要返半日 你地就好

你地食得好好

今日冇裝飯所以冇食

93年係度

BTW,honda世界第一

Everything fine，thank you
依加自學quickbook中

on9
已經夠忙架啦
部電腦仲要壞壞地

honda正呀

小豬好好學
我做緊第2份assignment

因為我唔想用excel做entry

連部電腦都想收工

做乜事？

我試過對住個藍屍阿頭按章工作

黑絲

Hi茶絲

貓s

做咩咁耐唔上水嘅

條氣會順 d, 激親病埋你做埋我果份

hehe

咁excel做audit又真係爭DD既

終於happy friday喇

我近排見佢地咁熱愛返工做野我留咗好多野比佢地做

咁有聽日可以休息下

Hi完就唔見左人咁囉

好眼訓囉 仲未收工

唔係呀 有講野架

yes I remember you

the hot pants small girl fd

我以為你掛住渣新車

咸濕

我發現有on9同事
我差d想屌死佢。佢仲要過左試用期，我新入職一個月都比我捉到佢做錯野，屌完繼續錯 仲要係個d假中立，真藍絲。

乜都咸濕
就黎著羽絨都咸濕嫁啦。

要幫佢扮靚

收幾點呀今日？

咁都過到proba 比佢過proba果個都有問題

睇番相得相左邊個個係熱褲

我想知邊個請佢

你tg, post 兩邊屌柒佢

緊係啦 搞鳩到我多野做

做得好
其實美心果個伍小姐話放棄年輕人，我真心想佢開耆英 cafe, 或者全部美心集團請65 以上人仕，到時真係去買杯野飲坐半日睇佢地做野

終於忙完

唔明你講咩

收7呀 日日都收好夜 去唔到拎順豐 要收我service charge 唉

搞咩

好攰好煩

係公司收下風

歡迎傾訴

就算係都唔會比錢幫襯佢齋睇唔幫襯

聽日放假去拎喇

遲左3日

順豐好似一日收10蚊

寄上公司唔洗錢

谷bbq張合照

我公司只可以係樓下收貨

咁貴架 屌

第日我都寄番公司算 屌那星 仲貴過我舊野

收工

順豐係好貴㗎

我都就

3日內拎唔到就收錢 痴線

公司收到貨就寄公司喇

happy friday喇

但我fd試過過咗期但冇收佢錢

真？

係，終於放假
但今日心情好沉重

我遲下同你講

有試過一次咋

唉 一陣8點09分 默哀

都ok, 坐下拎杯水思考人生

唔係8點正咩？

Hi, 我頭先嚇到阿婆係車到喊有 d 內疚

唔係佢黎

你做咩
你比行油啊
定架車運緊人肉

零消費

見channel話因為周同學8:09心臟停頓

個阿婆就係件人肉囉

咁你做左咩黎

ok

邊個係佢

我都以為8點

呀婆睇醫生，原本有個 fd 跟車，但個fd 話驚冇車，問我地鐵幾點收，我話唔知 wo, 依加地鐵鐘意冇就冇架喇 wo, 醫院郁 d 都等6/7/8 個鐘，你驚就依加返去喇，呀婆醒既小事自己睇都 ok 既。個 fd 走左，行行下阿婆開始黎料，死喇出便搞野又冇車，冇車返屋企點算，開始無聲飲泣

點解cut 2.5億醫療開支果時佢唔喊

有見到話8:09 但有啲都係keep住8點

8點同8:09 都默哀
心情好沉重

因為當時有蛇齋餅粽食

寧願失望
都唔好絕望

好
聽完之後全日都勁sad

等射箭
等默哀

佢個次無出

收工收工

同你地傾下計

唉 願死者安息

辛苦晒小豬

希望啦

好悶

一得閒就悶

都幾難安息到，冇啦啦俾人掟落街

男友呢？

好q凍

ot

好熱

西灣河連濃勁多人

岩岩好

心情沈重

我都明
我都覺得比著係我
一定做鬼都返黎報仇
但作為生者既我地
唔通大聲同周同學講
你一定要返黎報仇雪恨咩
同佢唯一可以講既
只有願佢安息

無帶褸？

已經著中袖有少少厚嘅衫，都好q凍

好悶 無朋友得閒

但見到有女著短裙，痴線

電單車著短衫短褲

你虛呀
飲啲紅棗茶啦

煲下劇

我就來虧添

唔想睇

十幾度都係咁著啦

飲雞精

我呀我呀

最後 埋單 $20蚊

Netflix 有齊四季

飲得多會燥，爆瘡

下 點解

我今晚已經想冬眠

HKID正 （0） 有零 有優惠

咁得閒飲下啫
你要補下個身子
成日做野咁辛苦

低喎

咁正架

好好休息

好誇張

我屋企買左兩支女性補血飲，
今晚開始要飲了

有啲咁既野架

但我準備踩上去pt office出糧，
然後買d好野食

買咩好野食？

我本身係比較虧，低血壓試過，
然後有幾次睇醫生，心跳快到個姑娘要隔一陣再量過

我都唔知

實有架

圖？

無圖

姐係幾快？

剎利亞狅叫？
我個頭冇乜選擇

點記得咩

薩莉雅藍店

第一次聽

都係拗下水吹

囧，得咁食米線算

你住邊？

Tw附近

仲有1個series叫Boys × Girls Next Door Netflix冇
你睇曬netflix個4套未？

個面我真係唔熟

少去嘛

咁我食乜

有無一田個啲？

好似有，但勁遠

睇下附近有咩黃店去懲罰佢

咁你都要俾地址我架

一係留返聽日先去懲罰
今晚求其米線先

行左去全灣買刀削面，我search過係黃先買外賣的

做得好

好拿攰，攰到以為找錯錢

今晚早啲訓

TW 都多野食吖

好撚肚餓

好想食
我淨係食左個包咋

可能今日太凍，所以勁易肚餓……
不過呢兜野幾大碗，食過兩次，兩次都食唔晒……

留比我食

不過唔知邊啲藍 邊啲黃

又係飽到嘔，痴線
兩件豬手，末食過

我唔用ig的

娘惹個間係咪響海濱架？
食飽又想訓教……

係
小豬真係豬

過豬咁既生活係我成世人最大的期望

其實做豬幾幸福，除左死個下（寵物豬更加係豬中之豬）
任食任訓，又唔洗做野，爽到呢……

海壩街咁都有tg？

狗未必得……
做貓，響大陸又比人食……

所以要做寵物豬

即刻follow先

求先有狗車係樓下

小豬要冬眠了，再唔訓會暴斃

豬係唔會冬眠 你訓啦

唉，訓唔到

望住d live

有冇東區 live? 聽到出便叫緊，但搵又搵唔到

飲完野返屋企
大家都安全嗎？

大家都一定要平平安安呀

未啊 我仲見緊東京2019-2020

咩黎？

未啊 我仲睇緊東京2019-2020

回錯😂

又醒

柴絲BB 5點訓

下次你試下買珍珠粉含脷底 聽講會好訓d

呢個鐘數我看岩岩起第柯屎

今日冇早晨po

想整甜品但買咗材料寄去公司唔記得拎返黎

早呀星期六要開 OT

早 上幾分鐘水 繼續做功課

咁快叫人BB

咁我呢

河B

有人叫你bb架
我記得

諗住整咩？

大膽！

好啦 都係月巴叫得 我出返去做功課

要做幾耐呀？

我都想知 extend左 deadline好想做哂先交
做完8成啦

河絲BB

我學貓絲

羊絲早

學人溝女

首先……

要減肥

好mean

睇下柴巴體重 又睇下自己幾重
都係努力減肥先

小羊

同佢比只會越望越傷心

邊個

話緊我

76既係到
利伸減緊

佢要集豬

好似係霍

我點樣可以送比佢

大家放假都咁早起身嘅

同問 咩都冇 得脂肪only

做功課
尋日6點半起身做到2點 今朝又8點起

好多嘢做返咗公司扮工

我叫佢做河中女神
好似牧場物語個女神咁。又靚女又高傲
掟野落去都未必上水so你

習慣左返工時間起身

呢個名ok喎

慘慘
幾點收呀？

17:00，但陣間會同同事打機

如果脂肪等於金錢
我應該可以買幾棟豪宅

唔好打咁耐
打到16:59好啦

今日係扮工

河中女神要點溝 好似要扔999支花

好勤力 幾時deadline呀

上水問你 你跌左嘅係金iphone 定銀iphone

放假都要返去扮工

再瞓返

聽日我仲要返兼職，一星期返足七日

咁我咪可以買地 做屯地波

咁我買哂成個大灣區

河中女神：dllm全世界既男人都係仆街！

suppose 尋晚dead但lecturer尋晚臨時話遲交都得

踩足七日冇得抖

唔勤力啲邊有錢旅行結婚

都比晒你啦
兩部都入左水用唔到

你又咁早既？

lecturer咁好嘅

抖下啦

單身狗表示 你加油

你係貓

我跌個個係許智峯

被屋企人嘈醒咗

又叫你去食野？

岩岩先抖咗 3 日去個 Short Trip

ok 更正 單身貓

係呀 問食唔食早餐 但問完就自己出咗去

會唔會買返黎比你架？

應該就唔會喇
所以我都係決定攤到食lunch算

咁黃gphone呢

dq左

做乜係度鬥話自己肥

唉 雖然都預咗

望過我就知我係屯地波

仲有幾個鐘喎

因為係事實

肥仔波正

攤幾個鐘好易架咋

我好似第1次聽你話自己肥

驚佢餓住攤嘛

我肥仔黎架

佢叫月巴

唔岩聽既說話你想唔想聽 岩岩見完你我發現左啲野 你唔覺得你每次食野都食好小既咩 雖然你架消化能力強大 不過食量好小 自助山咁多野你每次食小小就一定話飽 尤其係最後個個沖刺時段 你每次都搶唔到最高脂食物 除非你克服到呢樣野 如果唔係你無得同我個fat body鬥 fb鬥 ………………… fb鬥 ……………… fb鬥 …………… fb鬥 ………… fb鬥 ……… b鬥 …

攤住㩒下電話好快就lunch㗎喇

你咁好心機呀

已經餓緊
一瞓醒就餓 食飽就眼瞓 同無乜分別

係咪覺得自己輸9哂

抵輸既

夢寐以求既生活

幾快樂嘅生活

每日要做嘅嘢就係諗食乜

餓都可以繼續攤
只要唔急尿就得

急屎

唉好啦
比你排係毒巴後面做第2肥

原來個稱呼有咁深層意義

日日都係咁就正 淨係諗食咩同瞓幾耐

勝利

火柴巴既集脂方式

返到公司忙到依家 早餐都無食

今日都要返工？

我可以捐獻脂肪比佢

Online都唔肯覆我
要放棄 死心了
將時間放係工作度同埋搵d野學下仲好

利
用其他野分心好快會忘記

今日長週

岩呀
上黎吹水

咁早啲食lunch la
食豐富啲

訓到而家先醒

我都係

食埋野陣間又要出去考試

希望捱得過啦

去恆生整野，整完野返屋企

小豬早

而家仲未有心情吹水
過多排應該會好d

食飽啦
食大排檔咋

正
唉好想打冷

咁睇我地吹水

打冷正

係咪有團？

哩幾日連連登都無心機上

淨係掛住食

歡迎多d上黎
大把巴絲同你傾

整個下午茶跟手睇terminator

脂肪是這樣形成的

我發現我條人魚線唔見左

我條人魚線從來無出現過

食完早餐
又訓左陣到而家

我得條鯨魚線

又想同我個fb鬥？

你個條藍鯨條

想睇

我係稻香 comecome

我唔想出現鯨魚線

你唔會既

有冇鰻魚線

鰻魚線應該係點呢

近排肚腩好似大咗 要跟coffee做下減腩運動

除褲睇睇